nutimilk	B-Product
1l	I-Product
có	I-Product
đường	I-Product
giảm	O
còn	O
30.000đ/hộp	B-Price


siêu	O
thị	O
winmart	B-Promotion
khai	I-Promotion
xuân	I-Promotion
với	I-Promotion
loạt	I-Promotion
deal	I-Promotion
cực	I-Promotion
hot	I-Promotion
tuần	O
từ	O
25/01	B-Time
-	O
31/01/2023	I-Time
-	O
ưu	O
đãi	O
đặc	O
quyền	O
dành	O
riêng	O
cho	O
các	O
hội	B-Regulation
viên	I-Regulation
win	I-Regulation
yêu	O
quý!	O


vẫn	O
còn	O
6	O
giải	B-Promotion
nhất	I-Promotion
và	O
và	O
hàng	O
nghìn	O
giải	O
nhì	O
e-voucher	B-Product
mua	O
sắm	O
trị	O
giá	O
30,000vnđ	B-Price
đang	O
chờ	O
những	O
chủ	O
nhân	O
may	O
mắn	O
"nhận	O
lộc"	O
tiếp	O
theo	O


hn	B-Product
stars	I-Product
bánh	I-Product
ăn	I-Product
sáng	I-Product
giảm	O
còn	O
82.000đ/hộp	B-Price


𝟖	B-Promotion
𝐆𝐢𝐚̉𝐢	I-Promotion
𝐧𝐡𝐚̂́𝐭:	I-Promotion
xe	B-Product
honda	I-Product
air	I-Product
blade	I-Product
125cc	I-Product


𝟐,𝟎𝟎𝟎	B-Promotion
𝐆𝐢𝐚̉𝐢	I-Promotion
𝐧𝐡𝐢̀:	I-Promotion
e-voucher	B-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
tại	I-Product
winmart/winmart+	I-Product


thời	B-Promotion
gian	I-Promotion
nghỉ	I-Promotion
tết:	I-Promotion
từ	B-Time
12h00	I-Time
thứ	I-Time
7	I-Time
ngày	I-Time
21/01/2023	I-Time
(30	I-Time
tết)	I-Time


thời	B-Promotion
gian	I-Promotion
làm	I-Promotion
việc	I-Promotion
trở	I-Promotion
lại:	I-Promotion
thứ	B-Time
4	I-Time
ngày	I-Time
25/01/2023	I-Time
(mùng	I-Time
4	I-Time
tết)	I-Time


khai	B-Promotion
trương	I-Promotion
winmart	B-Location
bình	I-Location
chiểu	I-Location
ngày	O
12/01/2023	B-Time


sáng	B-Time
ngày	I-Time
12/01/2023	I-Time
winmart	B-Location
bình	I-Location
chiểu	I-Location
chính	B-Promotion
thức	I-Promotion
hoạt	I-Promotion
động	I-Promotion
tại	O
khu	O
phức	O
hợp	O
stown	O
bình	O
chiểu,	O
thành	O
phố	O
thủ	O
đức!	O



lashe	B-Product
sữa	I-Product
tắm	I-Product
dưỡng	I-Product
da	I-Product
sáng	I-Product
mịn	I-Product
giảm	O
chỉ	O
còn	O
135.000đ/chai	B-Price








bưởi	B-Product
diễn:	I-Product
chỉ	O
19.900đ/quả	B-Price
*áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
tại	I-Regulation
miền	I-Regulation
nam	I-Regulation


sunsilk	B-Product
dầu	I-Product
gội	I-Product
óng	I-Product
mượt	I-Product
rạng	I-Product
ngời	I-Product
1.4kg	I-Product
giảm	O
chỉ	O
còn	O
245.000đ/chai	B-Price


bia	B-Product
carlsberg	I-Product
330ml:	I-Product
giá	O
chỉ	O
462.000đ/thùng	B-Price
*tặng	B-Promotion
1	I-Promotion
hộp	I-Promotion
quà	I-Promotion
4	I-Promotion
ly	I-Promotion
cao	I-Promotion
cấp	I-Promotion
nhập	I-Promotion
khẩu	I-Promotion


bia	B-Product
vàng	I-Product
333	I-Product
330ml:	I-Product
266.100đ/thùng	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
286.100đ/thùng)	I-Price


nước	B-Product
ngọt	I-Product
coca	I-Product
cola	I-Product
235ml:	I-Product
142.500đ/thùng	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
192.000đ/thùng)	I-Price


bia	B-Product
sài	I-Product
gòn	I-Product
lager	I-Product
330ml:	I-Product
giá	O
chỉ	O
275.000đ/thùng	B-Price
(áp	O
dụng	O
03/01-21/01)...	B-Time


nước	B-Product
giặt	I-Product
xả	I-Product
golden	I-Product
king	I-Product
hương	I-Product
ban	I-Product
mai	I-Product
3,6l:	I-Product
89.500đ/can	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
179.000đ/can)	I-Price
*giá	O
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
khi	I-Regulation
mua	I-Regulation
2	I-Regulation
sản	I-Regulation
phẩm	I-Regulation


dầu	B-Product
gội	I-Product
clear	I-Product
9	I-Product
loại	I-Product
thảo	I-Product
dược	I-Product
sạch	I-Product
gàu	I-Product
630g:	I-Product
159.000đ/chai	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
198.000đ/chai)	I-Price


giấy	B-Product
vệ	I-Product
sinh	I-Product
winmart	I-Product
home	I-Product
10	I-Product
cuộn	I-Product
3	I-Product
lớp	I-Product
không	I-Product
lõi:	I-Product
49.000đ/lốc	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
69.000đ/lốc)	I-Price


kim	B-Product
chi	I-Product
dưa	I-Product
cải	I-Product
bibigo	I-Product
450g:	I-Product
24.500đ/hộp	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
48.900đ/hộp)	I-Price
*giá	O
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
khi	I-Regulation
mua	I-Regulation
2	I-Regulation
sản	I-Regulation
phẩm	I-Regulation


tham	O
gia	O
ngay	O
sự	B-Promotion
kiện	I-Promotion
thiên	I-Promotion
hà	I-Promotion
tình	I-Promotion
yêu	I-Promotion
aeon,	I-Promotion
từ	O
ngày	O
02/02	B-Time
-	O
15/02/2023	I-Time


hộp	B-Product
thực	I-Product
phẩm	I-Product
hokkaido	I-Product
chữ	I-Product
nhật/tròn	I-Product
1000ml:	I-Product
giá	O
chỉ	O
51.500đ/cái	B-Price
*mua	B-Promotion
sản	I-Promotion
phẩm	I-Promotion
thứ	I-Promotion
2	I-Promotion
giá	I-Promotion
chỉ	I-Promotion
1.000đ	I-Promotion


nước	B-Product
giải	I-Product
khát	I-Product
coca	I-Product
330/320ml:	I-Product
9.300đ/lon	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
10.100đ/lon)	I-Price
|	O
49.900đ/lốc	B-Price
6	I-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
59.600đ/lốc	I-Price
6)	I-Price
|	O
190.500đ/thùng	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
230.000đ/thùng)	I-Price


nước	B-Product
mắm	I-Product
chinsu	I-Product
hương	I-Product
cá	I-Product
hồi	I-Product
500ml:	I-Product
29.900đ/chai	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
46.800đ/chai)*áp	I-Price
dụng	O
cho	O
sản	O
phẩm	O
2,4,6...	O
cùng	O
hoá	O
đơn,	O
tối	O
đa	O
3	O
chai/khách/hoá	O
đơn	O


bánh	B-Product
quy	I-Product
bơ	I-Product
hộp	I-Product
thiếc	I-Product
kastel	I-Product
681g:	I-Product
giá	O
chỉ	O
159.000đ/hộp	B-Price


bánh	B-Product
trứng	I-Product
karo	I-Product
chà	I-Product
bông/chà	I-Product
bông	I-Product
phô	I-Product
mai	I-Product
26g:	I-Product
27.800đ/túi	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
39.500đ/túi)	I-Price


hạt	B-Product
nêm	I-Product
chin-su	I-Product
thơm	I-Product
ngọt	I-Product
thịt	I-Product
1kg:	I-Product
giá	O
chỉ	O
còn	O
42.900đ/gói	B-Price


socola	B-Product
ferrero	I-Product
rocher	I-Product
200g:	I-Product
181.900đ/hộp	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
229.400đ/hộp)	I-Price


giấy	B-Product
vệ	I-Product
sinh	I-Product
alavie	I-Product
blessyou	I-Product
10	I-Product
cuộn	I-Product
2	I-Product
lớp:	I-Product
63.900đ/lốc	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
91.000đ/lốc)	I-Price


màng	B-Product
bọc	I-Product
thực	I-Product
phẩm	I-Product
pe	I-Product
30*100m:	I-Product
41.800đ/hộp	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
83.500đ/hộp)*giá	I-Price
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
khi	I-Regulation
mua	I-Regulation
combo	I-Regulation
2	I-Regulation
sản	I-Regulation
phẩm	I-Regulation



nước	B-Product
giặt	I-Product
ariel	I-Product
cửa	I-Product
trước	I-Product
downy	I-Product
oải	I-Product
hương	I-Product
3.7kg:	I-Product
173.000đ/túi	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
257.000đ/túi)	I-Price


nhận	B-Promotion
ngay	I-Promotion
một	I-Promotion
bộ	I-Promotion
lì	I-Promotion
xì	I-Promotion
xịn	I-Promotion
mịn	I-Promotion
khi	O
mua	O
từ	O
1kg	B-Product
đào	I-Product
hoặc	I-Product
xuân	I-Product
đào	I-Product
australia	I-Product
tại	O
28	O
cửa	O
hàng	O
#winmart	B-Location
hà	I-Location
nội	I-Location
&	O
hồ	I-Location
chí	I-Location
minh	I-Location
từ	O
30/12/2022-01/01/2023!!!	B-Time


giá	O
siêu	O
hấp	O
dẫn	O
chỉ	O
179.000đ/hộp	B-Price
250g	B-Product
dâu	I-Product
tây	I-Product
hàn	I-Product
quốc	I-Product
xịn	O
sò!	O


sáp	B-Product
thơm	I-Product
glade	I-Product
hương	I-Product
oải	I-Product
hương	I-Product
180g:	I-Product
40.000đ/cái	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
61.000đ/cái)	I-Price



nước	B-Product
rửa	I-Product
chén	I-Product
golden	I-Product
king	I-Product
4l:	I-Product
106.000đ/can	B-Price
*mua	B-Promotion
1	I-Promotion
tặng	I-Promotion
1	I-Promotion


omo	B-Product
nước	I-Product
giặt	I-Product
bền	I-Product
đẹp	I-Product
cửa	I-Product
trước	I-Product
túi	I-Product
2.8kg:	I-Product
149.000đ/túi	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
175.000đ/túi)	I-Price


giao	B-Promotion
hàng	I-Promotion
miễn	I-Promotion
phí	I-Promotion
trong	I-Promotion
bán	I-Promotion
kính	I-Promotion
5km,	I-Promotion
với	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
300.000đ	I-Regulation



nước	B-Product
ngọt	I-Product
coca	I-Product
cola	I-Product
600ml:	I-Product
7.500đ/chai	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
9.100đ/chai),	I-Price
44.500đ/lốc	B-Price
6	I-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
54.500đ/lốc	I-Price
6)	I-Price


7up	B-Product
revive	I-Product
chanh	I-Product
muối	I-Product
390ml:	I-Product
7.700đ/chai	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
9.800đ/chai).	I-Price


bia	B-Product
sapporo	I-Product
100	I-Product
330ml:	I-Product
giá	O
chỉ	O
19.300đ/lon,	B-Price
115.000đ/lốc	B-Price
6,	I-Price
454.000đ/thùng*	B-Price
mua	B-Promotion
2	I-Promotion
tặng	I-Promotion
1,	I-Promotion
mua	I-Promotion
6	I-Promotion
tặng	I-Promotion
3,	I-Promotion
mua	I-Promotion
1	I-Promotion
thùng	I-Promotion
tặng	I-Promotion
12	I-Promotion
lon	I-Promotion
cùng	I-Promotion
loại	I-Promotion


strongbow	B-Product
cider	I-Product
các	I-Product
vị	I-Product
330ml:	I-Product
giá	O
chỉ	O
19.500đ/lon,	B-Price
116.800đ/lốc	B-Price
6,	I-Price
467.100đ/thùng	B-Price
*	O
mua	B-Promotion
4	I-Promotion
tặng	I-Promotion
1,	I-Promotion
mua	I-Promotion
1	I-Promotion
thùng	I-Promotion
tặng	I-Promotion
6	I-Promotion
lon	I-Promotion
bất	I-Promotion
kì	I-Promotion


bia	B-Product
budweiser	I-Product
500ml:	I-Product
155.000đ/lốc	B-Price
6	I-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
180.800đ/lốc	I-Price
6)	I-Price
||	O
308.200đ/thùng	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
359.800đ/thùng)	I-Price


bia	B-Product
blanc	I-Product
330ml:	I-Product
giá	O
chỉ	O
21.500đ/lon	B-Price
*mua	B-Promotion
6	I-Promotion
lon	I-Promotion
tặng	I-Promotion
1	I-Promotion
cây	I-Promotion
dù	I-Promotion


mirinda	B-Product
vị	I-Product
soda	I-Product
kem	I-Product
việt	I-Product
quất	I-Product
330ml:	I-Product
4.900đ/chai	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
6.200đ/chai)	I-Price
||	O
29.100đ/lốc	B-Price
6	I-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
37.000đ/lốc	I-Price
6)	I-Price


nước	B-Product
ngọt	I-Product
coca	I-Product
cola	I-Product
235ml:	I-Product
140.000đ/thùng	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
189.000đ/thùng)*áp	I-Price
dụng	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
99.000đ,	I-Regulation
tối	I-Regulation
đa	I-Regulation
1	I-Regulation
thùng/hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation


hộp	B-Product
quà	I-Product
tết	I-Product
an	I-Product
539.3g:	I-Product
102.600đ/hộp	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
134.000đ/hộp)*áp	I-Price
dụng	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
199.000đ	I-Regulation


thời	B-Regulation
gian	I-Regulation
áp	I-Regulation
dụng:	I-Regulation
từ	O
ngày	O
01/02	B-Time
–	I-Time
28/02/2023	I-Time


gạo	B-Product
st25	I-Product
vinaseed	I-Product
3kg:	I-Product
99.900đ/túi	B-Price
tại	O
miền	B-Location
bắc,	I-Location
101.900đ/túi	B-Price
tại	O
hồ	B-Location
chí	I-Location
minh,	I-Location
bình	I-Location
dương,	I-Location
đồng	I-Location
nai,	I-Location
vũng	I-Location
tàu	I-Location
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
119.900đ/túi)	I-Price


cá	B-Product
hồi	I-Product
nhập	I-Product
khẩu	I-Product
fillet	I-Product
khúc	I-Product
giữa:	I-Product
469.000đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
569.000đ/kg)	I-Price


nước	B-Product
ngọt	I-Product
nutri	I-Product
boost	I-Product
cam	I-Product
sữa/dâu	I-Product
sữa	I-Product
297ml:	I-Product
45.500đ/lốc	B-Price
6	I-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
58.400đ/lốc	I-Price
6)	I-Price


xúc	B-Product
xích	I-Product
ponnie	I-Product
dinh	I-Product
dưỡng	I-Product
thịt	I-Product
heo	I-Product
70g:	I-Product
19.000đ/gói	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
33.000đ/gói)	I-Price
*áp	O
dụng	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
50.000đ	I-Regulation


nồi	B-Product
chiên	I-Product
không	I-Product
dầu	I-Product
điện	I-Product
tử	I-Product
lock&lock	I-Product
6l	I-Product
ejf289blk:	I-Product
1.790.000đ/cái	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
4.600.000đ/cái)	I-Price


nước	B-Product
giặt	I-Product
cửa	I-Product
trên	I-Product
giữ	I-Product
màu	I-Product
winmart	I-Product
home	I-Product
1,8kg:	I-Product
giá	O
chỉ	O
47.500đ/túi	B-Price
*áp	O
dụng	O
khi	B-Regulation
mua	I-Regulation
2	I-Regulation
sản	I-Regulation
phẩm	I-Regulation


nước	B-Product
giặt	I-Product
downy	I-Product
vườn	I-Product
hoa	I-Product
thơm	I-Product
ngát	I-Product
3.05kg:	I-Product
138.000đ/túi	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
217.000đ/túi)	I-Price


nồi	B-Product
chiên	I-Product
lock&lock	I-Product
không	I-Product
dầu	I-Product
điện	I-Product
tử	I-Product
ejf286blk	I-Product
6.5l:	I-Product
2.299.000đ/cái	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
5.250.000đ/cái)	I-Price


dâu	B-Product
tây	I-Product
mộc	I-Product
châu	I-Product
bi	I-Product
giá	B-Price
gốc	I-Price
129.900đ/hộp	I-Price
chỉ	O
còn	O
99.000đ/hộp	B-Price


chảo	B-Product
từ	I-Product
sunhouse	I-Product
20cm	I-Product
shm20:	I-Product
109.000đ/cái	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
184.000đ/cái)	I-Price


bộ	B-Product
lau	I-Product
nhà	I-Product
starplus	I-Product
ms03:	I-Product
339.000đ/bộ	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
437.000đ/bộ)	I-Price


thảm	B-Product
40*60cm:	I-Product
54.500đ/cái	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
109.000đ/cái)	I-Price


wintel	B-Organization
tung	O
gói	B-Product
cước	I-Product
1	I-Product
tỷ	I-Product
gb	I-Product
data	I-Product
giá	O
55.000đ	B-Price
tại	O
winmart+	B-Location
hà	I-Location
đông!	I-Location


bia	B-Product
red	I-Product
ruby	I-Product
330ml:	I-Product
giá	O
chỉ	O
199.000đ/thùng	B-Price
-	O
áp	O
dụng	O
15/12	B-Time
-	O
21/12/2022	I-Time


miền	B-Location
bắc,	I-Location
trung:	I-Location
tặng	B-Promotion
3	I-Promotion
lon	I-Promotion
khi	I-Promotion
mua	I-Promotion
1	I-Promotion
thùng*	I-Promotion
tối	B-Regulation
đa	I-Regulation
3	I-Regulation
thùng/	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation


miền	B-Location
nam:	I-Location
tặng	B-Promotion
2	I-Promotion
lon	I-Promotion
khi	I-Promotion
mua	I-Promotion
1	I-Promotion
thùng*	I-Promotion
tối	B-Regulation
đa	I-Regulation
2	I-Regulation
thùng/	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation



cá	B-Product
hồi	I-Product
filet	I-Product
giá	B-Price
gốc	I-Price
769.000đ/kg	I-Price
chỉ	O
còn	O
700.000đ/kg	B-Price


hộp	B-Product
thuỷ	I-Product
tinh	I-Product
chịu	I-Product
nhiệt	I-Product
lock&lock	I-Product
llg821	I-Product
380ml:	I-Product
69.000đ/cái	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
139.000đ/cái)*	I-Price
giảm	B-Promotion
giá	I-Promotion
50%	I-Promotion


xúc	B-Product
xích	I-Product
vườn	I-Product
bia	I-Product
o'lala	I-Product
450g:	I-Product
60.300đ/gói	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
79.500đ/gói)	I-Price


bia	B-Product
sài	I-Product
gòn	I-Product
lager	I-Product
330ml:	I-Product
260.000đ/thùng	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
275.000đ/thùng)	I-Price


bia	B-Product
budweiser	I-Product
budvar	I-Product
500ml:	I-Product
47.100đ/lon	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
52.000đ/lon)	I-Price


nước	B-Product
ngọt	I-Product
nutri	I-Product
boost	I-Product
cam	I-Product
sữa/	I-Product
dâu	I-Product
sữa	I-Product
297ml:	I-Product
45.500đ/lốc	B-Price
6	I-Price


đùi	B-Product
gà	I-Product
góc	I-Product
tư	I-Product
nướng	I-Product
giá	B-Price
gốc	I-Price
15.000đ/100g	I-Price
chỉ	O
còn	O
13.000đ/100g	B-Price


quýt	B-Product
hoà	I-Product
bình:	I-Product
31.900đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
39.900đ/kg)*áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
tại	I-Regulation
miền	I-Regulation
bắc	I-Regulation


xoài	B-Product
keo:	I-Product
29.900đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
32.900đ/kg)*áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
tại	I-Regulation
miền	I-Regulation
nam	I-Regulation


vú	B-Product
sữa	I-Product
tím:	I-Product
57.900đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
62.900đ/kg)*áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
tại	I-Regulation
miền	I-Regulation
nam	I-Regulation


sữa	B-Product
tiệt	I-Product
trùng	I-Product
devondale	I-Product
nguyên	I-Product
chất	I-Product
1l:	I-Product
39.400đ/hộp	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
47.200đ/hộp).	I-Price


trà	B-Product
lipton	I-Product
ice	I-Product
tea	I-Product
chanh	I-Product
mật	I-Product
ong/xoài	I-Product
16*14g:	I-Product
33.800đ/hộp	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
39.500đ/hộp).	I-Price


7up	B-Product
revive	I-Product
chanh	I-Product
muối	I-Product
390ml:	I-Product
7.700đ/chai	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
9.800đ/chai).	I-Price


thịt	B-Product
xay	I-Product
meatdeli	I-Product
chuẩn	O
ngon	O
-	O
54.950đ/hộp	B-Price
500gr	I-Price


rau	B-Product
muống	I-Product
wineco	I-Product
-	O
9.900đ/gói	B-Price
500gr	I-Price


cơm	B-Product
chiên	I-Product
cá	I-Product
hồi	I-Product
giá	B-Price
gốc	I-Price
40.000đ/phần	I-Price
chỉ	O
còn	O
35.000đ/phần	B-Price


bí	B-Product
xanh	I-Product
-	O
22.900đ/kg	B-Price


củ	B-Product
sả	I-Product
wineco:	I-Product
10.000đ/200gr	B-Price


các	O
chị	O
em	O
cũng	O
đừng	O
quên	O
minigame	B-Promotion
bữa	I-Promotion
cơm	I-Promotion
siêu	I-Promotion
ngon	I-Promotion
-	O
trúng	I-Promotion
quà	I-Promotion
siêu	I-Promotion
đỉnh	I-Promotion
chỉ	I-Promotion
với	I-Promotion
100k	I-Promotion
tại	O
siêu	O
thị	O
winmart	B-Location
vẫn	O
đang	O
diễn	O
ra	O
đến	O
hết	B-Time
ngày	I-Time
12/12/2022,	I-Time
thoả	O
sức	O
trổ	O
tài	O
nấu	O
nướng	O
cho	O
cả	O
gia	O
đình	O
mình.	O



mận	B-Product
(roi)	I-Product
đỏ	I-Product
an	I-Product
phước:	I-Product
giá	O
chỉ	O
39.900đ/kg	B-Price


gạo	B-Product
ngọc	I-Product
nương	I-Product
st25	I-Product
lúa	I-Product
thường	I-Product
3kg:	I-Product
79.900đ/túi	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
105.000đ/túi)*tối	B-Regulation
đa	I-Regulation
5	I-Regulation
túi/hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation




sữa	B-Product
chua	I-Product
ba	I-Product
vi	I-Product
loff	I-Product
có	I-Product
đường	I-Product
100g:	I-Product
4.700đ/hộp	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
5.700đ/hộp)	I-Price


với	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
#300,000	I-Regulation
vnd	I-Regulation
trở	I-Regulation
lên	I-Regulation
cho	I-Regulation
các	I-Regulation
sản	I-Regulation
phẩm	I-Regulation
nhập	I-Regulation
khẩu	I-Regulation
từ	I-Regulation
châu	I-Regulation
âu,	I-Regulation
bạn	O
sẽ	O
nhận	O
được	O
túi	B-Product
tote	I-Product
“sự	I-Product
kết	I-Product
hợp	I-Product
tuyệt	I-Product
vời!”	I-Product
và	I-Product
sách	I-Product
công	I-Product
thức	I-Product
nấu	I-Product
ăn	I-Product
the	I-Product
perfect	I-Product
match!	I-Product


cùng	O
cơ	O
hội	O
tham	O
gia	O
rút	B-Promotion
thăm	I-Promotion
may	I-Promotion
mắn	I-Promotion
diễn	O
ra	O
vào	O
lúc	O
20:30	B-Time
các	I-Time
ngày	I-Time
cuối	I-Time
tuần	I-Time
18,	I-Time
19,	I-Time
20,	I-Time
25,	I-Time
26	I-Time
&	O
27	I-Time
tháng	I-Time
11	I-Time
năm	I-Time
2022	I-Time
để	O
có	O
cơ	O
hội	O
giành	O
được	O
một	O
phần	O
quà	O
các	O
sản	B-Product
phẩm	I-Product
eu	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
800,000	I-Product
vnd	I-Product
!	O



nước	B-Product
tăng	I-Product
lực	I-Product
compact	I-Product
hương	I-Product
cherry	I-Product
330ml:	I-Product
giá	O
chỉ	O
8.900đ/chai	B-Price
-	O
mua	B-Promotion
2	I-Promotion
tặng	I-Promotion
1*	I-Promotion
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
với	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation
88.000đ	I-Regulation


bánh	B-Product
dinh	I-Product
dưỡng	I-Product
afc	I-Product
vị	I-Product
caramel	I-Product
flan	I-Product
125g:	I-Product
12.000đ/hộp	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
23.900đ/hộp)*	I-Price
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
cho	I-Regulation
sản	I-Regulation
phẩm	I-Regulation
thứ	I-Regulation
2,4,6,...	I-Regulation
cùng	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation


mì	B-Product
kokomi	I-Product
trộn	I-Product
xoài	I-Product
xanh	I-Product
tôm	I-Product
nõn	I-Product
86g:	I-Product
4.200đ/gói	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
6.500đ/gói)	I-Price


bình	B-Product
nước	I-Product
lock&lock	I-Product
easy	I-Product
open	I-Product
hap814n	I-Product
1.5l:	I-Product
35.000đ/cái	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
77.000đ/cái)	I-Price
*	O
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
với	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation
388.000đ	I-Regulation


nước	B-Product
rửa	I-Product
chén	I-Product
power100	I-Product
hương	I-Product
chanh	I-Product
3.8kg:	I-Product
58.000đ/chai	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
84.000đ/chai)	I-Price


quay	B-Promotion
số	I-Promotion
trúng	I-Promotion
thưởng	I-Promotion
cho	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
288k	I-Regulation
tại	I-Regulation
winmart	I-Regulation
&	O
188k	I-Regulation
tại	I-Regulation
winmart+	I-Regulation
với	O
giải	B-Product
nhất	I-Product
1	I-Product
năm	I-Product
miễn	I-Product
phí	I-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
tại	I-Product
winmart/winmart+	I-Product
trị	O
giá	O
26.000.000	B-Price
vnđ	I-Price
và	O
hàng	O
trăm	O
giải	O
thưởng	O
lớn	O
nhỏ	O
khác	O


01	B-Promotion
giải	I-Promotion
nhất:	I-Promotion
voucher	B-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
winmart	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
500.000	I-Product
vnđ	I-Product


01	B-Promotion
giải	I-Promotion
nhì:	I-Promotion
voucher	B-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
winmart	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
200.000	I-Product
vnđ	I-Product


01	B-Promotion
giải	I-Promotion
ba:	I-Promotion
voucher	B-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
winmart	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
100.000	I-Product
vnđ	I-Product


thời	B-Regulation
gian	I-Regulation
tham	I-Regulation
gia	I-Regulation
minigame:	I-Regulation
31.1.2023	B-Time
-	O
07.02.2023.	I-Time


minigame	B-Promotion
kết	I-Promotion
thúc	I-Promotion
vào	O
23:59	B-Time
ngày	I-Time
26/11/2022.	I-Time


kết	B-Promotion
quả	I-Promotion
sẽ	I-Promotion
được	I-Promotion
thông	I-Promotion
báo	I-Promotion
trên	O
fanpage	B-Organization
siêu	I-Organization
thị	I-Organization
winmart	I-Organization
trước	B-Time
ngày	I-Time
30/11/2022.	I-Time


𝟖	B-Promotion
𝐆𝐢𝐚̉𝐢	I-Promotion
𝐧𝐡𝐚̂́𝐭-	I-Promotion
1	B-Product
năm	I-Product
miễn	I-Product
phí	I-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
tại	I-Product
winmart/	I-Product
winmart+	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
26	I-Product
triệu	I-Product
đồng	I-Product


𝟖𝟖	B-Promotion
𝐆𝐢𝐚̉𝐢	I-Promotion
𝐧𝐡𝐢̀	I-Promotion
-	O
1	B-Product
năm	I-Product
miễn	I-Product
phí	I-Product
sử	I-Product
dụng	I-Product
sản	I-Product
phẩm	I-Product
phúc	I-Product
long	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
3	I-Product
triệu	I-Product
đồng	I-Product


𝟖𝟖𝟖	B-Promotion
𝐆𝐢𝐚̉𝐢	I-Promotion
𝐛𝐚	I-Promotion
-	O
giỏ	B-Product
hàng	I-Product
sản	I-Product
phẩm	I-Product
thương	I-Product
hiệu	I-Product
winmart	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
888.000đ	I-Product


táo	B-Product
gala	I-Product
pháp	I-Product
size	I-Product
nhỏ:	I-Product
39.900đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
59.900đ/kg)	I-Price


dầu	B-Product
đậu	I-Product
nành	I-Product
simply	I-Product
2l:	I-Product
109.900đ/chai	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
133.000đ/chai)	I-Price
*	O
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
với	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation
150.000đ	I-Regulation
(tối	I-Regulation
đa	I-Regulation
2	I-Regulation
chai/	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn/	I-Regulation
khách	I-Regulation
hàng)	I-Regulation


nước	B-Product
giải	I-Product
khát	I-Product
coca	I-Product
cola	I-Product
330/320ml:	I-Product
9.100đ/lon	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
9.900đ/lon)	I-Price
||	O
48.500đ/lốc	B-Price
6	I-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
58.500đ/lốc	I-Price
6)	I-Price
||	O
179.900đ/thùng	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
226.000đ/thùng)	I-Price
*	O
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
với	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation
188.000đ	I-Regulation


kết	B-Regulation
quả	I-Regulation
được	I-Regulation
công	I-Regulation
bố	I-Regulation
vào	O
ngày	O
09.02.2023.	B-Time



bánh	B-Product
orion	I-Product
chocopie	I-Product
198g:	I-Product
19.900đ/hộp	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
32.300đ/hộp)	I-Price
*	O
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
với	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation
150.000đ	I-Regulation
(tối	I-Regulation
đa	I-Regulation
10	I-Regulation
hộp/	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn/	I-Regulation
khách	I-Regulation
hàng)	I-Regulation


bánh	B-Product
trứng	I-Product
karo	I-Product
chà	I-Product
bông/	I-Product
chà	I-Product
bông	I-Product
phô	I-Product
mai	I-Product
26g:	I-Product
24.900đ/lốc	B-Price
6	I-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
38.500đ/lốc	I-Price
6)	I-Price
*	O
tối	B-Regulation
đa	I-Regulation
5	I-Regulation
lốc/	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn/	I-Regulation
khách	I-Regulation
hàng	I-Regulation


khăn	B-Product
giấy	I-Product
rút	I-Product
winmart	I-Product
home	I-Product
250	I-Product
tờ	I-Product
2	I-Product
lớp:	I-Product
giá	O
chỉ	O
22.900đ/gói	B-Price
*giảm	B-Promotion
50%	I-Promotion
khi	I-Promotion
mua	I-Promotion
2	I-Promotion
sản	I-Promotion
phẩm	I-Promotion
(tối	B-Regulation
đa	I-Regulation
3	I-Regulation
gói/	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn)	I-Regulation


ưu	B-Promotion
đãi	I-Promotion
mua	I-Promotion
2	I-Promotion
tặng	I-Promotion
1	I-Promotion
khi	O
mua	O
lá	B-Product
kim	I-Product
tẩm	I-Product
dầu	I-Product
olive	I-Product
giảm	B-Promotion
thêm	I-Promotion
5%	I-Promotion


giảm	B-Promotion
18%	I-Promotion
với	O
tokpokki	B-Product
ăn	I-Product
liền	I-Product
vị	I-Product
truyền	I-Product
thống,	I-Product
phô	I-Product
mai	I-Product


giảm	B-Promotion
15%	I-Promotion
với	O
rong	B-Product
biển	I-Product
giòn	I-Product
trộn	I-Product
hải	I-Product
sản	I-Product
&	O
rong	I-Product
biển	I-Product
giòn	I-Product
trộn	I-Product
óc	I-Product
chó,	I-Product
hạnh	I-Product
nhân	I-Product


bia	B-Product
lon	I-Product
budweiser	I-Product
sleek	I-Product
330ml:	I-Product
108.500đ/lốc	B-Price
6	I-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
117.500/lốc	I-Price
6)	I-Price
||	O
431.100đ/thùng	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
467.100đ/thùng)	I-Price



bia	B-Product
việt:	I-Product
10.900đ/lon	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
12.000đ/lon)	I-Price


strongbow	B-Product
các	I-Product
vị:	I-Product
106.500đ/lốc	B-Price
6	I-Price
lon*	I-Price
tặng	B-Promotion
thêm	I-Promotion
1	I-Promotion
lon	I-Promotion
strongbow	I-Promotion
đào	I-Promotion
khi	O
mua	B-Regulation
2	I-Regulation
lốc	I-Regulation


nước	B-Product
vị	I-Product
lúa	I-Product
mạch	I-Product
pepsi	I-Product
all-free	I-Product
330ml:	I-Product
7.200đ/lon	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
10.000đ/lon)	I-Price


thời	B-Promotion
gian	I-Promotion
công	I-Promotion
bố	I-Promotion
kết	I-Promotion
quả	I-Promotion
là	O
ngày	O
22/11/2022	B-Time
tại	O
fanpage	B-Organization
siêu	I-Organization
thị	I-Organization
winmart	I-Organization
&	O
fanpage	I-Organization
chuỗi	I-Organization
cửa	I-Organization
hàng	I-Organization
winmart+	I-Organization


café	B-Product
sữa	I-Product
đá	I-Product
10s	I-Product
nescafe	I-Product
240g:	I-Product
36.500đ/gói	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
46.500đ/gói)	I-Price
*	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
99.000đ	I-Regulation
được	O
mua	B-Promotion
1	I-Promotion
sản	I-Promotion
phẩm	I-Promotion
giảm	I-Promotion
giá	I-Promotion
10.000đ	I-Promotion
(198.000đ	O
được	O
mua	O
2	O
sản	O
phẩm,	O
…..)	O


bánh	B-Product
socola	I-Product
oreo	I-Product
pie	I-Product
cadbury	I-Product
180g:	I-Product
17.100đ/hộp	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
34.200đ/hộp)*	I-Price
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
cho	I-Regulation
sản	I-Regulation
phẩm	I-Regulation
thứ	I-Regulation
2,4,6,…	I-Regulation
cùng	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation


dầu	B-Product
ăn	I-Product
cao	I-Product
cấp	I-Product
meizan	I-Product
gold	I-Product
1l:	I-Product
47.900đ/chai*	B-Price
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
150.000đ	I-Regulation
(tối	I-Regulation
đa	I-Regulation
5	I-Regulation
chai/	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn)	I-Regulation


sữa	B-Product
rửa	I-Product
mặt	I-Product
senka	I-Product
tạo	I-Product
bọt	I-Product
perfect	I-Product
whip	I-Product
n:	I-Product
49.000đ/tuýp	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
99.000đ/tuýp)	I-Price
*	O
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
với	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
388.000đ	I-Regulation


bình	B-Product
nước	I-Product
lock&lock	I-Product
easy	I-Product
open	I-Product
hap813n	I-Product
1.2l:	I-Product
29.000đ/cái	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
66.000đ/cái)	I-Price
*	O
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
388.000đ	I-Regulation



bánh	B-Product
mì	I-Product
hoa	I-Product
cúc	I-Product
otto	I-Product
300g:	I-Product
26.900đ/gói	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
45.800đ/gói)	I-Price


bánh	B-Product
gạo	I-Product
nhật	I-Product
ichi	I-Product
kameda	I-Product
100g:	I-Product
16.900đ/gói	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
24.500đ/gói)	I-Price


ba	B-Product
chỉ	I-Product
bò	I-Product
canada	I-Product
winmart	I-Product
good	I-Product
300g:	I-Product
69.000đ/khay	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
92.400đ/khay)	I-Price


nước	B-Product
mắm	I-Product
chin-su	I-Product
hương	I-Product
cá	I-Product
hồi	I-Product
500ml:	I-Product
29.900đ/chai	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
45.200đ/chai)*	I-Price
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
cho	I-Regulation
sản	I-Regulation
phẩm	I-Regulation
thứ	I-Regulation
2,4,6,...	I-Regulation
cùng	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation
(tối	I-Regulation
đa	I-Regulation
5	I-Regulation
chai/khách/hoá	I-Regulation
đơn)	I-Regulation


mì	B-Product
dinh	I-Product
dưỡng	I-Product
khoai	I-Product
tây	I-Product
omachi	I-Product
tôm	I-Product
chua	I-Product
cay	I-Product
thái	I-Product
80g:	I-Product
199.900đ/thùng	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
248.000đ/thùng)*	I-Price
tối	B-Regulation
đa	I-Regulation
1	I-Regulation
thùng/	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn/	I-Regulation
khách	I-Regulation



zott	B-Organization
monte	I-Organization
mừng	O
đại	B-Promotion
tiệc	I-Promotion
sinh	I-Promotion
nhật	I-Promotion
winmart	I-Promotion
8	I-Promotion
tuổi	I-Promotion
giảm	B-Promotion
giá	I-Promotion
19.000đ	I-Promotion
cho	I-Promotion
lốc	I-Promotion
thứ	I-Promotion
2	B-Product
khi	I-Product
quý	I-Product
khách	I-Product
mua	I-Product
2	I-Product
lốc	I-Product
váng	I-Product
sữa	I-Product
zott	I-Product
monte	I-Product
55g	O
vị	O
vani	O
hoặc	O
socola	O



cua	B-Product
yếm	I-Product
vuông	I-Product
4-5	I-Product
con/kg:	I-Product
299.000đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
480.000đ/kg*	I-Price
số	O
lượng	O
có	O
hạn,	O
áp	B-Time
dụng	I-Time
đến	I-Time
13.11.2022)	I-Time


cua	B-Product
nâu	I-Product
ireland	I-Product
0.6	I-Product
-	O
0.9kg/con:	I-Product
599.000đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
810.000đ/kg)	I-Price


cua	B-Product
thịt	I-Product
2-3	I-Product
con/kg:	I-Product
550.000đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ	I-Price
590.000đ/kg)	I-Price


ghẹ	B-Product
xanh	I-Product
sống	I-Product
4-5con/kg:	I-Product
690.000đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
790.000đ/kg)	I-Price


king	B-Product
crab	I-Product
sống	I-Product
1.8kg/con:	I-Product
1.750.000đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
2.490.000đ/kg)	I-Price


nghêu	B-Product
trắng:	I-Product
89.000đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ	I-Price
99.000đ/kg)	I-Price


ốc	B-Product
hương	I-Product
sống:	I-Product
410.000đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
550.000đ/kg)	I-Price


tôm	B-Product
hùm	I-Product
alaska	I-Product
sống	I-Product
các	I-Product
size:	I-Product
từ	O
525.000đ/con	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
590.000đ/con)	I-Price


mì	B-Product
dinh	I-Product
dưỡng	I-Product
khoai	I-Product
tây	I-Product
omachi	I-Product
tôm	I-Product
chua	I-Product
cay	I-Product
thái	I-Product
80g:	I-Product
199.900đ/thùng	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
248.000đ/thùng)	I-Price
*	O
tối	B-Regulation
đa	I-Regulation
1	I-Regulation
thùng/	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn/	I-Regulation
khách	I-Regulation



ba	B-Product
chỉ	I-Product
bò	I-Product
canada	I-Product
winmart	I-Product
good	I-Product
300g:	I-Product
69.000đ/khay	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
92.400đ/khay)	I-Price


bánh	B-Product
mì	I-Product
hoa	I-Product
cúc	I-Product
otto	I-Product
300g:	I-Product
26.900đ/gói	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
45.800đ/gói)	I-Price



bia	B-Product
heineken	I-Product
thùng	I-Product
24	I-Product
lon	I-Product
330ml:	I-Product
398.000đ/thùng	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
432.600đ/thùng)	I-Price
*áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
199.000đ	I-Regulation
*tối	O
đa	O
1	O
thùng/khách	O
chỉ	O
áp	O
dụng	O
mua	O
tại	O
siêu	O
thị	O


khăn	B-Product
giấy	I-Product
lau	I-Product
mặt	I-Product
elene	I-Product
260	I-Product
tờ:	I-Product
giá	O
chỉ	O
25.400đ/gói	B-Price
*giảm	B-Promotion
50%	I-Promotion
khi	B-Regulation
mua	I-Regulation
2	I-Regulation
sản	I-Regulation
phẩm	I-Regulation


𝟖	B-Promotion
𝐆𝐢𝐚̉𝐢	I-Promotion
𝐧𝐡𝐚̂́𝐭:	I-Promotion
tủ	B-Product
lạnh	I-Product
2	I-Product
cánh	I-Product
sharp	I-Product


𝟖𝟖	B-Promotion
𝐆𝐢𝐚̉𝐢	I-Promotion
𝐧𝐡𝐢̀:	I-Promotion
máy	B-Product
xay	I-Product
sinh	I-Product
tố	I-Product
phillips	I-Product


𝟖𝟖𝟖	B-Promotion
𝐆𝐢𝐚̉𝐢	I-Promotion
𝐛𝐚:	I-Promotion
voucher	B-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
esteem	I-Product
có	I-Product
giá	I-Product
trị	I-Product
đến	I-Product
50.000vnđ	I-Product


mua	O
sắm	O
các	O
sản	O
phẩm	O
coca-cola	B-Organization
tại	O
winmart	B-Location
với	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
88k	I-Regulation
sẽ	O
nhận	O
được	O
1	B-Product
lượt	I-Product
quay	I-Product
trúng	I-Product
thưởng	I-Product
may	I-Product
mắn	I-Product



thịt	B-Product
đùi	I-Product
heo	I-Product
meatdeli:	I-Product
99.900đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
121.900đ/kg)	I-Price


thịt	B-Product
xay	I-Product
tươi	I-Product
ướp	I-Product
sẵn	I-Product
meatdeli:	I-Product
156.900đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
195.900đ/kg)	I-Price


sườn	B-Product
heo	I-Product
texas	I-Product
bbq	I-Product
acefood	I-Product
1kg:	I-Product
249.900đ/khay	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
329.000đ/khay)*áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
ở	I-Regulation
miền	I-Regulation
bắc	I-Regulation


sườn	B-Product
non	I-Product
heo	I-Product
giun	I-Product
quế	I-Product
minh	I-Product
hằng:	I-Product
209.900đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
233.000đ/kg)*áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
ở	I-Regulation
miền	I-Regulation
bắc	I-Regulation


ba	B-Product
rọi	I-Product
heo	I-Product
rút	I-Product
sườn	I-Product
vietgap:	I-Product
199.900đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
250.000đ/kg)*	I-Price
áp	O
dụng	O
tại	O
một	O
số	O
siêu	O
thị	O
miền	O
trung,	O
nam	O


cốt	B-Product
lết	I-Product
heo	I-Product
vietgap:	I-Product
109.900đ/kg	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
140.000đ/kg)*	I-Price
áp	O
dụng	O
tại	O
một	O
số	O
siêu	O
thị	O
miền	O
trung,	O
nam	O


nước	B-Product
giặt	I-Product
winmart	I-Product
home	I-Product
cửa	I-Product
trên	I-Product
giữ	I-Product
màu	I-Product
1,8kg:	I-Product
49.000đ/túi	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
95.000đ/túi)	I-Price


ấm	B-Product
siêu	I-Product
tốc	I-Product
inox	I-Product
sunhouse	I-Product
shd1057:	I-Product
129.000đ/cái	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
199.000đ/cái)*	I-Price
áp	O
dụng	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
388.000đ	I-Regulation


snack	B-Product
lay’s	I-Product
khoai	I-Product
tây	I-Product
tôm	I-Product
hùm	I-Product
cay	I-Product
110g/105g:	I-Product
22.200đ/lon	B-Price
(giá	B-Price
cũ:	I-Price
34.800đ/lon)*	I-Price
áp	O
dụng	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
200.000đ	I-Regulation


bánh	B-Product
afc	I-Product
lúa	I-Product
mì	I-Product
200g:	I-Product
14.900đ/hộp	B-Price
*giá	B-Price
cũ:	I-Price
29.900đ/hộp	I-Price
*	O
áp	B-Regulation
dụng	I-Regulation
cho	I-Regulation
sản	I-Regulation
phẩm	I-Regulation
thứ	I-Regulation
2,4,6,…	I-Regulation
cùng	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation



tops	B-Organization
market	I-Organization
online	I-Organization
đang	O
tung	O
siêu	O
deal	O
tại	O
app:	O
https://bit.ly/topsmarketonline	O
-	O
giảm	B-Promotion
đến	I-Promotion
200k	I-Promotion
cho	I-Promotion
tất	I-Promotion
cả	I-Promotion
các	I-Promotion
mặt	I-Promotion
hàng	I-Promotion
tại	O
siêu	O
thị,	O
từ	O
thịt,	O
cá,	O
rau	O
củ,	O
mỹ	O
phẩm,	O
bách	O
hoá...	O
gì	O
cũng	O
có!	O


nhập	O
mã	B-Regulation
tops3	I-Regulation
giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
3%	I-Promotion
lên	I-Promotion
đến	I-Promotion
200k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
600k	I-Regulation


giá	O
chỉ	O
từ	B-Price
132,500vnd	I-Price
cho	O
chocolate	B-Product
hộp	I-Product
thiếc	I-Product
hình	I-Product
trái	I-Product
tim	I-Product
xinh	O
xắn,	O
hay	O
chocolate	B-Product
ferrero	I-Product
rocher	I-Product
lừng	O
danh	O
chỉ	O
với	O
giá	O
164.800vnd.	B-Price


bánh	B-Product
tươi	I-Product
đặc	I-Product
biệt	I-Product
cho	O
dịp	O
valentine	O
với	O
giá	O
chỉ	O
từ	B-Price
9,000vnd.	I-Price


nhập	O
mã	B-Regulation
lonely	I-Regulation
giảm	B-Promotion
11%	I-Promotion
tối	I-Promotion
đa	I-Promotion
200k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
550k	I-Regulation


đừng	O
bỏ	O
lỡ	O
ưu	B-Promotion
đãi	I-Promotion
lên	I-Promotion
đến	I-Promotion
35%	I-Promotion
các	I-Promotion
loại	I-Promotion
thực	I-Promotion
phẩm	I-Promotion
tươi,	I-Promotion
diễn	O
ra	O
từ	O
10/2-12/2.	B-Time




giảm	B-Promotion
100k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
800k	I-Regulation


nhập	O
mã	B-Regulation
bb1234	I-Regulation
giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
5%,	I-Promotion
lên	I-Promotion
đến	I-Promotion
50k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
350k	I-Regulation


giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
60k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
500k	I-Regulation


giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
100k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
800k	I-Regulation


giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
150k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
1.200k	I-Regulation


hãy	O
cùng	O
tops	B-Location
market	I-Location
chúc	O
mừng	O
cho	O
chủ	O
nhân	O
của	O
chiếc	O
iphone	B-Product
14	I-Product
-	O
người	O
thắng	O
cuộc	O
của	O
chương	B-Promotion
trình	I-Promotion
"tích	I-Promotion
điểm	I-Promotion
ngay,	I-Promotion
săn	I-Promotion
ngay	I-Promotion
iphone	I-Promotion
14"!	I-Promotion


đừng	O
quên	O
chương	O
trình	O
rút	B-Promotion
thăm	I-Promotion
trúng	I-Promotion
thưởng	I-Promotion
trị	I-Promotion
giá	I-Promotion
lên	I-Promotion
tới	I-Promotion
75.000.000vnd	I-Promotion
vẫn	O
còn	O
diễn	B-Time
ra	I-Time
tới	I-Time
19/01/2023	I-Time
đấy,	O
đến	O
tops	B-Location
market	I-Location
hải	I-Location
phòng	I-Location
để	O
tham	O
gia	O
ngay	O
thôi.	O


topsmarket	B-Location
nói	O
thay	O
lòng	O
bạn	O
bằng	O
những	O
giỏ	B-Product
quà	I-Product
tết	I-Product
tinh	O
tế	O
-	O
ưu	B-Promotion
đãi	I-Promotion
đến	I-Promotion
9%	I-Promotion



đặc	O
biệt,	O
topsmarket	B-Location
đang	O
áp	O
dụng	O
ưu	O
đãi	O
đặc	O
biệt:	O
giảm	B-Promotion
8%	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
hàng	I-Regulation
từ	I-Regulation
5	I-Regulation
-	O
dưới	I-Regulation
50	I-Regulation
triệu	I-Regulation
đồng;	I-Regulation


giảm	B-Promotion
8,5%	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
hàng	I-Regulation
từ	I-Regulation
50	I-Regulation
-	O
dưới	I-Regulation
100	I-Regulation
triệu	I-Regulation
đồng;	I-Regulation


giảm	B-Promotion
9%	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
hàng	I-Regulation
từ	I-Regulation
100	I-Regulation
triệu	I-Regulation
đồng	I-Regulation
trở	I-Regulation
lên.	I-Regulation


[áp	O
dụng	O
tại	O
hải	O
phòng]	O
sắm	O
tết	O
hoành	O
tráng,	O
ưu	O
đãi	O
hàng	O
đầu	O
-	O
topsmarket	B-Location
hải	I-Location
phòng	I-Location
ưu	B-Promotion
đãi	I-Promotion
đến	I-Promotion
50%	I-Promotion


theo	O
đó	O
từ	B-Time
ngày	I-Time
14/01	I-Time
đến	I-Time
hết	I-Time
ngày	I-Time
31/01/2023,	I-Time
với	O
mỗi	O
đơn	B-Regulation
hàng	I-Regulation
mua	I-Regulation
online	I-Regulation
tại	I-Regulation
app	I-Regulation
từ	I-Regulation
359k	I-Regulation
đã	O
được	O
nhận	B-Promotion
1	I-Promotion
bao	I-Promotion
lì	I-Promotion
xì	I-Promotion
may	I-Promotion
mắn	I-Promotion
tương	I-Promotion
đương	I-Promotion
1	I-Promotion
điểm	I-Promotion
tích	I-Promotion
luỹ	I-Promotion
trên	I-Promotion
app.	I-Promotion


với	O
mỗi	B-Regulation
359.000	I-Regulation
(*đơn	I-Regulation
hàng	I-Regulation
thành	I-Regulation
công)	I-Regulation
trên	O
tops	B-Organization
market	I-Organization
app	I-Organization
khách	O
hàng	O
sẽ	O
được	O
nhận	B-Promotion
1	I-Promotion
bao	I-Promotion
lì	I-Promotion
xì	I-Promotion
may	I-Promotion
mắn	I-Promotion
có	I-Promotion
1	I-Promotion
điểm	I-Promotion
tích	I-Promotion
luỹ.	I-Promotion



đến	O
aeon	B-Location
săn	O
túi	B-Product
fukubukuro	I-Product
từ	O
mùng	B-Time
2	I-Time
tới	I-Time
mùng	I-Time
8	I-Time
tết	I-Time
(23/01/2023	I-Time
-	O
29/01/2023).	I-Time


kết	B-Promotion
quả	I-Promotion
được	I-Promotion
công	I-Promotion
bố	I-Promotion
vào	O
thứ	B-Time
5,	I-Time
ngày	I-Time
5/1/2023.	I-Time


giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
55k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
399k	I-Regulation


giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
88k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
699k	I-Regulation


giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
120k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
1	I-Regulation
triệu	I-Regulation


nhập	O
mã	B-Regulation
freeship	I-Regulation
để	O
được	O
miễn	B-Promotion
phí	I-Promotion
giao	I-Promotion
hàng	I-Promotion
trong	I-Promotion
vòng	I-Promotion
2h	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
300k	I-Regulation


nhập	O
mã	B-Regulation
tops50	I-Regulation
giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
50k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
300k	I-Regulation


nhập	O
mã	B-Regulation
tops200	I-Regulation
giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
200k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
1.000k	I-Regulation


nhập	O
mã	B-Regulation
tops3	I-Regulation
giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
3%	I-Promotion
lên	I-Promotion
đến	I-Promotion
200k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
800k	I-Regulation


1	B-Product
voucher	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
1	I-Product
triệu	I-Product
đồng	I-Product
từ	O
tops	B-Location
market	I-Location
dành	O
cho	O
người	O
đưa	O
ra	O
dự	O
đoán	O
nhanh	O
và	O
chính	O
xác	O
nhất.	O


minigame	B-Promotion
diễn	O
ra	O
từ	B-Time
giờ	I-Time
đến	I-Time
hết	I-Time
21h00	I-Time
ngày	I-Time
18/12/2022.	I-Time


kết	B-Promotion
quả	I-Promotion
sẽ	I-Promotion
được	I-Promotion
công	I-Promotion
bố	I-Promotion
vào	O
5h	B-Time
chiều	I-Time
ngày	I-Time
20/12/2022.	I-Time


tops	B-Location
market	I-Location
ưu	B-Promotion
đãi	I-Promotion
lên	I-Promotion
đến	I-Promotion
20%	I-Promotion
các	O
sản	O
phẩm	O
bánh	B-Product
bông	I-Product
lan	I-Product
cuộn	I-Product
từ	O
8/12-14/12/2022.	B-Time


trao	O
quà	O
tặng	O
lớn	O
60.000.000vnd	B-Product
và	I-Product
1	I-Product
phút	I-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
miễn	I-Product
phí	I-Product
tại	O
chi	O
nhánh	O
tops	B-Location
market	I-Location
miền	I-Location
bắc	I-Location


10	B-Product
người	I-Product
chơi	I-Product
may	I-Product
mắn	I-Product
sẽ	I-Product
nhận	O
giải	O
thưởng	O
là	O
10	O
voucher	O
trị	O
giá	O
500.000	O
vnd/voucher	O
từ	O
tops	B-Location
market.	I-Location


tận	O
hưởng	O
mức	O
ưu	B-Promotion
đãi	I-Promotion
lên	I-Promotion
đến	I-Promotion
50%,	I-Promotion
chương	B-Promotion
trình	I-Promotion
“mua	I-Promotion
1	I-Promotion
tặng	I-Promotion
1”,	I-Promotion
“mua	I-Promotion
2	I-Promotion
tặng	I-Promotion
1”	I-Promotion
trong	O
khoảng	O
thời	O
gian	O
áp	O
dụng	O
từ	O
22/11-7/12/2022.	B-Time


ưu	O
đãi	O
khủng,	O
giảm	B-Promotion
10%	I-Promotion
tất	O
cả	O
các	B-Product
mặt	I-Product
hàng	I-Product
tươi	I-Product
sống	I-Product
tại	O
tops	B-Location
market	I-Location
trong	O
khung	O
giờ	O
từ	B-Time
8:00	I-Time
đến	I-Time
10:00	I-Time
tại	I-Time
miền	I-Time
bắc	I-Time
và	O
7:30	B-Time
đến	I-Time
10:00	I-Time
tại	I-Time
miền	I-Time
nam.	I-Time


ưu	B-Promotion
đãi	I-Promotion
lớn	I-Promotion
lên	I-Promotion
tới	I-Promotion
30%,	I-Promotion
áp	O
dụng	O
từ	O
17.11-24.11.2022.	B-Time


ưu	B-Promotion
đãi	I-Promotion
lên	I-Promotion
đến	I-Promotion
30%	I-Promotion
cho	O
các	O
sản	O
phẩm	O
dưa	B-Product
lưới,	I-Product
dưa	I-Product
hấu	I-Product
và	O
nhiều	O
loại	O
dưa	O
khác…	O


mở	O
tops	B-Organization
market	I-Organization
app,	I-Organization
nhập	O
mã	B-Regulation
birthday	I-Regulation
để	O
được	O
giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
10%	I-Promotion
cho	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
350.000vnd	I-Regulation
các	O
tình	O
yêu	O
nha!	O


giảm	B-Promotion
đến	I-Promotion
60k	I-Promotion
cho	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
299k	I-Regulation


giảm	B-Promotion
khủng	I-Promotion
thêm	I-Promotion
100k	I-Promotion
cho	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
669k	I-Regulation


02	B-Promotion
giải	I-Promotion
đặc	I-Promotion
biệt:	I-Promotion
02	B-Product
voucher	I-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
1.000.000đ/	I-Product
voucher	I-Product


08	B-Promotion
giải	I-Promotion
may	I-Promotion
mắn:	I-Promotion
08	B-Product
voucher	I-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
500.000đ/	I-Product
voucher	I-Product


giảm	B-Promotion
50k	I-Promotion
cho	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
1.500.000vnđ	I-Regulation
khi	O
thanh	O
toán	O
bằng	O
vnpay	B-Organization
và	O
nhập	O
mã	B-Regulation
vnpayaeon520	I-Regulation


loa	O
loa	O
loa,	O
dành	O
riêng	O
cho	O
những	O
khách	O
hàng	O
thân	O
yêu	O
hưởng	O
ứng	O
ngày	B-Time
không	I-Time
túi	I-Time
nilon	I-Time
19.10,	I-Time
tops	B-Location
market	I-Location
lê	I-Location
trọng	I-Location
tấn	I-Location
đã	O
chuẩn	O
bị	O
những	O
chiếc	O
túi	B-Product
“xanh”	I-Product
lohas	I-Product
vô	O
cùng	O
đáng	O
yêu	O
làm	O
quà	O
tặng	O
chỉ	O
với	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
500k.	I-Regulation


01	B-Promotion
giải	I-Promotion
đặc	I-Promotion
biệt:	I-Promotion
01	B-Product
voucher	I-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
1.000.000vnd/voucher	I-Product


04	B-Promotion
giải	I-Promotion
may	I-Promotion
mắn:	I-Promotion
04	B-Product
voucher	I-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
500.000vnd/voucher	I-Product


cụ	O
thể,	O
từ	B-Time
ngày	I-Time
07/10	I-Time
đến	I-Time
hết	I-Time
ngày	I-Time
02/11/2022,	I-Time
khách	O
hàng	O
khi	O
tham	O
gia	O
mua	O
sắm	O
tại	O
tops	B-Location
market	I-Location
với	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
500.000vnd	I-Regulation
sẽ	O
nhận	B-Promotion
được	I-Promotion
1	I-Promotion
phiếu	I-Promotion
rút	I-Promotion
thăm.	I-Promotion


08	B-Promotion
giải	I-Promotion
nhất:	I-Promotion
01	B-Product
năm	I-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
miễn	I-Product
phí	I-Product
tại	O
siêu	O
thị	O
tops	B-Location
market	I-Location
với	O
tổng	O
giá	B-Price
trị	I-Price
lên	I-Price
đến	I-Price
60.000.000vnd	I-Price


giảm	B-Promotion
5%	I-Promotion
(tối	I-Promotion
đa	I-Promotion
50k)	I-Promotion
khi	O
thanh	O
toán	O
bằng	O
grab	B-Organization
moca	I-Organization
và	O
nhập	O
mã	B-Regulation
membermoca	I-Regulation


bật	O
mí	O
tops	B-Location
market	I-Location
còn	O
tặng	B-Promotion
liền	I-Promotion
tay	I-Promotion
túi	I-Promotion
lohas	I-Promotion
thân	O
thiện	O
môi	O
trường	O
cho	O
những	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
mua	I-Regulation
sắm	I-Regulation
từ	I-Regulation
500k.	I-Regulation


2	B-Promotion
giải	I-Promotion
đặc	I-Promotion
biệt:	I-Promotion
2	B-Product
voucher	I-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
500.000vnd/voucher	I-Product


10	B-Promotion
giải	I-Promotion
may	I-Promotion
mắn:	I-Promotion
10	B-Product
voucher	I-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
200.000vnd/voucher	I-Product


đặc	O
biệt,	O
giảm	B-Promotion
thêm	I-Promotion
40k	I-Promotion
cho	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
329k	I-Regulation


duy	O
nhất	O
tại	O
tops	B-Location
market	I-Location
an	I-Location
phú	I-Location
vào	O
ngày	B-Time
14.09,	I-Time
khách	O
hàng	O
mua	O
sắm	O
với	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
500k	I-Regulation
sẽ	O
nhận	B-Promotion
được	I-Promotion
chiếc	I-Promotion
túi	I-Promotion
thân	I-Promotion
thiện	I-Promotion
với	I-Promotion
môi	I-Promotion
trường	I-Promotion
siêu	O
tiện	O
lợi	O
từ	O
tops	B-Location
market.	I-Location


ưu	B-Promotion
đãi	I-Promotion
30k	I-Promotion
đi	I-Promotion
grabcar	I-Promotion
thả	O
ga	O
(áp	O
dụng	O
aeon	B-Location
miền	I-Location
nam).	I-Location


nhập	O
mã	B-Regulation
tops10	I-Regulation
giảm	B-Promotion
10%,	I-Promotion
tối	I-Promotion
đa	I-Promotion
100k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
299k	I-Regulation
và	O
chopp	B-Promotion
miễn	I-Promotion
phí	I-Promotion
dịch	I-Promotion
vụ	I-Promotion
30k.	I-Promotion


mua	O
đồ	B-Product
chay	I-Product
là	O
ghé	O
tops	B-Location
market	I-Location
ngay	O
nha,	O
ưu	O
đãi	O
chỉ	O
duy	O
nhất	O
trong	O
ngày	O
10/09	O
thôi	O
đó!	O


tặng	B-Promotion
voucher	I-Promotion
99k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
799k	I-Regulation


freeship	B-Promotion
0đ	I-Promotion
(tối	I-Promotion
đa	I-Promotion
11k)	I-Promotion
cho	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
thực	I-Regulation
phẩm	I-Regulation
tươi	I-Regulation
sống	I-Regulation
từ	I-Regulation
250k	I-Regulation


giờ	O
đây,	O
cùng	O
tops	B-Location
market	I-Location
chúc	O
mừng	O
đến	O
những	O
người	O
chơi	O
đã	O
thành	O
công	O
'rinh'	O
giải	O
thưởng	O
gồm	O
05	B-Promotion
giải	I-Promotion
đặc	I-Promotion
biệt	I-Promotion
với	O
voucher	B-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
500.000	I-Product
đồng	I-Product
và	O
10	B-Promotion
giải	I-Promotion
may	I-Promotion
mắn	I-Promotion
với	O
voucher	B-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
200.000	I-Product
đồng	I-Product
tại	O
danh	O
sách	O


ngày	B-Time
31/8	I-Time
tới	O
đây,	O
hãy	O
cùng	O
tops	B-Location
market	I-Location
thảo	I-Location
điền	I-Location
tham	O
gia	O
ngày	B-Promotion
không	I-Promotion
túi	I-Promotion
nilon	I-Promotion
để	O
chung	O
tay	O
bảo	O
vệ	O
môi	O
trường,	O
lan	O
toả	O
tinh	O
thần	O
sống	O
xanh	O
nhé.	O


nhập	O
mã	B-Regulation
tops30	I-Regulation
giảm	B-Promotion
30k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
299k,	I-Regulation
mua	O
sắm	O
cực	O
sung	O
chẳng	O
cần	O
thắt	O
lưng	O
buộc	O
bụng	O
ngày	O
chờ	O
lương	O
nhé!	O


thịt	B-Product
cá	I-Product
hải	I-Product
sản	I-Product
giảm	B-Promotion
sâu	I-Promotion
rực	I-Promotion
rỡ	I-Promotion
đến	I-Promotion
35%	I-Promotion


nhập	O
mã	B-Regulation
tops35	I-Regulation
để	O
được	O
giảm	B-Promotion
đến	I-Promotion
10%	I-Promotion
tối	I-Promotion
đa	I-Promotion
30k	I-Promotion
cho	O
đơn	B-Regulation
từ	I-Regulation
299k	I-Regulation


đếm	O
ngược	O
08	O
ngày	O
kết	O
thúc	O
minigame:	B-Promotion
check-in	I-Promotion
moonlight	I-Promotion
nhận	O
ngay	O
voucher	B-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
500k	I-Product



giảm	B-Promotion
𝟑𝟎𝐊	I-Promotion
cho	I-Promotion
𝐆𝐑𝐀𝐁𝐂𝐀𝐑	I-Promotion
đến	O
aeon	B-Location
tân	I-Location
phú,	I-Location
aeon	I-Location
bình	I-Location
tân,	I-Location
aeon	I-Location
bình	I-Location
dương	I-Location
khi	O
nhập	O
mã	B-Regulation
“𝐀𝐄𝐎𝐍𝐓𝐀𝐍𝐏𝐇𝐔”,	I-Regulation
“𝐀𝐄𝐎𝐍𝐁𝐈𝐍𝐇𝐓𝐀𝐍”,	I-Regulation
“𝐀𝐄𝐎𝐍𝐁𝐈𝐍𝐇𝐃𝐔𝐎𝐍𝐆”	I-Regulation


tết	O
này	O
mau	O
mau	O
cùng	O
jcb	B-Organization
và	O
aeon	B-Location
nhanh	O
tay	O
"chớp	O
deal	O
nhật	O
-	O
vui	O
tết	O
lớn"	O
với	O
chương	O
trình	O
tặng	B-Promotion
ngay	I-Promotion
voucher	I-Promotion
100.000vnđ	I-Promotion
cho	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
1.200.000vnđ	I-Regulation


diễn	O
ra	O
trong	O
6	B-Time
tháng	I-Time
bắt	I-Time
đầu	I-Time
từ	I-Time
01.01.2023	I-Time
và	I-Time
kết	I-Time
thúc	I-Time
vào	I-Time
30.06.2023,	I-Time
khi	O
khách	O
hàng	O
mua	O
sắm	O
tại	O
khu	O
vực	O
ttbhth	B-Location
&	O
siêu	I-Location
thị	I-Location
aeon	I-Location
với	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
1.200.000vnđ,	I-Regulation
thanh	O
toán	O
thành	O
công	O
qua	O
thẻ	B-Organization
jcb	I-Organization
sẽ	O
nhận	B-Promotion
được	I-Promotion
01	I-Promotion
phiếu	I-Promotion
mua	I-Promotion
hàng	I-Promotion
aeon	I-Promotion
trị	O
giá	O
100.000vnđ	B-Price
tại	O
quầy	O
dịch	O
vụ	O
khách	O
hàng.	O


khai	B-Promotion
bút	I-Promotion
đợt	I-Promotion
1:	I-Promotion
𝟎𝟓/𝟎𝟏	B-Time
-	O
𝟎𝟕/𝟎𝟏/𝟐𝟎𝟐𝟑	I-Time


khai	B-Promotion
bút	I-Promotion
đợt	I-Promotion
2:	I-Promotion
𝟏𝟐/𝟎𝟏	B-Time
-	O
𝟏𝟓/𝟎𝟏/𝟐𝟎𝟐𝟑	I-Time


hạn	B-Regulation
cuối	I-Regulation
nhận	I-Regulation
thưởng:	I-Regulation
22h	B-Time
ngày	I-Time
31/01/2023	I-Time


giải	O
thưởng:	O
50	O
khách	O
hàng	O
với	O
comment	O
có	O
đáp	O
án	O
đúng	O
và	O
có	O
số	O
may	O
mắn	O
trùng	O
khớp	O
với	O
kết	O
quả	O
quay	O
ngẫu	O
nhiên	O
của	O
aeon,	B-Location
sẽ	O
được	O
nhận	O
lộc	O
may	O
mắn	O
đầu	O
năm	O
là	O
voucher	B-Product
mua	I-Product
sắm	I-Product
50.000đ	I-Product
(áp	O
dụng	O
tại	O
trung	B-Location
tâm	I-Location
bách	I-Location
hoá	I-Location
tổng	I-Location
hợp	I-Location
&	O
siêu	I-Location
thị	I-Location
aeon).	I-Location


thời	B-Regulation
gian	I-Regulation
tham	I-Regulation
gia	I-Regulation
minigame:	I-Regulation
12.01	B-Time
–	I-Time
23h59’	I-Time
18.01.2023	I-Time


thời	B-Regulation
gian	I-Regulation
thông	I-Regulation
báo	I-Regulation
kết	I-Regulation
quả:	I-Regulation
31.01.2023	B-Time


thời	B-Regulation
gian	I-Regulation
khách	I-Regulation
hàng	I-Regulation
phản	I-Regulation
hồi:	I-Regulation
31.01	B-Time
–	I-Time
23h59’	I-Time
07.02.2023	I-Time


mua	B-Regulation
từ	I-Regulation
50	I-Regulation
triệu	I-Regulation
nhận	B-Promotion
ngay	I-Promotion
voucher	I-Promotion
2,5	I-Promotion
triệu	I-Promotion


mua	B-Regulation
trên	I-Regulation
100	I-Regulation
triệu	I-Regulation
nhận	B-Promotion
ngay	I-Promotion
voucher	I-Promotion
3,5	I-Promotion
triệu	I-Promotion


thời	B-Regulation
gian	I-Regulation
diễn	I-Regulation
ra:	I-Regulation
20/12/2022	B-Time
-	O
12/01/2023	I-Time


từ	O
ngày	O
01/01	B-Time
–	I-Time
31/01	I-Time
với	O
mỗi	O
hoá	O
đơn	O
mua	O
sắm	O
trên	O
ứng	B-Organization
dụng	I-Organization
shopee	I-Organization
food	I-Organization
từ	O
399.000đ	O
và	O
nhập	O
mã	B-Regulation
aeon45,	I-Regulation
quý	O
khách	O
sẽ	O
được	O
giảm	B-Promotion
45.000đ	I-Promotion
trên	O
đơn	O
hàng.	O


với	O
mỗi	O
hoá	O
đơn	O
mua	O
sắm	O
trên	O
ứng	B-Organization
dụng	I-Organization
shopee	I-Organization
food	I-Organization
từ	O
499.000đ	O
và	O
nhập	O
mã	B-Regulation
aeon55,	I-Regulation
quý	O
khách	O
sẽ	O
được	O
giảm	B-Promotion
55.000đ	I-Promotion
trên	O
đơn	O
hàng.	O


chiết	B-Promotion
khấu	I-Promotion
trực	I-Promotion
tiếp	I-Promotion
trên	I-Promotion
giá	I-Promotion
từ	O
15.12.2022	B-Time
–	I-Time
21.01.2023:	I-Time


chiết	B-Promotion
khấu	I-Promotion
5️%	I-Promotion
áp	O
dụng	O
cho	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
mua	I-Regulation
giỏ	I-Regulation
quà	I-Regulation
từ	I-Regulation
1	I-Regulation
triệu	I-Regulation
-	O
10	I-Regulation
triệu	I-Regulation


chiết	B-Promotion
khấu	I-Promotion
6%	I-Promotion
áp	O
dụng	O
cho	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
mua	I-Regulation
giỏ	I-Regulation
quà	I-Regulation
trên	I-Regulation
10	I-Regulation
triệu	I-Regulation
-	O
20	I-Regulation
triệu	I-Regulation


chiết	B-Promotion
khấu	I-Promotion
7️%	I-Promotion
áp	O
dụng	O
cho	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
mua	I-Regulation
giỏ	I-Regulation
quà	I-Regulation
trên	I-Regulation
20	I-Regulation
triệu	I-Regulation


dọn	O
dẹp	O
nhà	O
đón	O
tết	O
càng	O
thêm	O
khoẻ	O
vì	O
hoá	O
mỹ	O
phẩm	O
từ	O
thương	B-Organization
hiệu	I-Organization
topvalu	I-Organization
giảm	B-Promotion
sâu	I-Promotion
đến	I-Promotion
25%.	I-Promotion


mỗi	O
siêu	O
thị	O
có	O
01	B-Product
giải	I-Product
trúng	I-Product
vàng,	I-Product
được	O
quay	B-Promotion
thưởng	I-Promotion
vào	O
lúc	O
10h	B-Time
ngày	I-Time
13/01/2023	I-Time
tại	O
quầy	O
dịch	O
vụ	O
khách	O
hàng	O
06	O
ttbh	O
&	O
siêu	B-Location
thị	I-Location
aeon.	I-Location


thời	B-Regulation
gian	I-Regulation
tham	I-Regulation
gia	I-Regulation
chương	I-Regulation
trình	I-Regulation
từ	O
ngày	O
26/12/2022	B-Time
đến	I-Time
08/01/2023.	I-Time


thời	B-Regulation
gian	I-Regulation
tổ	I-Regulation
chức:	I-Regulation
từ	O
16:00	B-Time
-	O
ngày	I-Time
31	I-Time
tháng	I-Time
12	I-Time
năm	I-Time
2022	I-Time


khách	O
hàng	O
sẽ	O
được	O
tặng	B-Promotion
ngay	I-Promotion
voucher	I-Promotion
trị	I-Promotion
giá	I-Promotion
500,000	I-Promotion
khi	O
mua	O
1	B-Product
sản	I-Product
phẩm	I-Product
laptop	I-Product
khuyến	B-Location
mãi	I-Location
hoặc	I-Location
nguyên	I-Location
giá	I-Location
bất	O
kỳ	O
tại	O
khu	O
vực	O
điện	O
máy	O
aeon	O
toàn	O
quốc.	O


thời	B-Regulation
gian	I-Regulation
khuyến	I-Regulation
mãi:	I-Regulation
ngày	B-Time
20/12/2022	I-Time
đến	I-Time
ngày	I-Time
11/1/2023	I-Time


chiết	B-Promotion
khấu	I-Promotion
đặc	I-Promotion
biệt	I-Promotion
-	O
đón	I-Promotion
tết	I-Promotion
sang:	I-Promotion
15.12.2022	B-Time
-	O
21.01.2023	I-Time


hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
mua	I-Regulation
giỏ	I-Regulation
quà	I-Regulation
từ	I-Regulation
1	I-Regulation
triệu	I-Regulation
-	O
10	I-Regulation
triệu:	I-Regulation
giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
5%	I-Promotion


hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
mua	I-Regulation
giỏ	I-Regulation
quà	I-Regulation
từ	I-Regulation
10	I-Regulation
triệu	I-Regulation
-	O
20	I-Regulation
triệu:	I-Regulation
giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
6%	I-Promotion


hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
mua	I-Regulation
giỏ	I-Regulation
quà	I-Regulation
trên	I-Regulation
20	I-Regulation
triệu:	I-Regulation
giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
7%	I-Promotion


ngày	O
hội	O
thành	O
viên:	O
ngày	B-Time
05	I-Time
và	I-Time
20	I-Time
mỗi	I-Time
tháng,	I-Time
giảm	B-Promotion
5%	I-Promotion
cho	O
thành	B-Regulation
viên	I-Regulation
aeon	I-Regulation


gà	B-Product
ác	I-Product
oragi	I-Product
53.000đ/khay	B-Price
nay	O
chỉ	O
còn	O
48.000đ/khay	B-Price


nạm	B-Product
bò	I-Product
259.000đ/kg	B-Price
nay	O
chỉ	O
còn	O
219.000đ/kg	B-Price


táo	B-Product
gala	I-Product
mỹ	I-Product
109.000đ/kg	B-Price
nay	O
chỉ	O
còn	O
69.000đ/kg	B-Price


set	B-Product
nấm	I-Product
thuỷ	I-Product
tiên	I-Product
nâu	I-Product
&	O
trắng	I-Product
200g	I-Product
45.000đ/vỉ	B-Price
nay	O
chỉ	O
còn	O
35.000đ/vỉ	B-Price


áo	B-Product
dài	I-Product
thêu	I-Product
lân	I-Product
chỉ	O
với	O
391,700đ/cái	B-Price


áo	B-Product
dài	I-Product
in	I-Product
mèo	I-Product
chỉ	O
với	O
391,700đ/cái	B-Price


áo	B-Product
dài	I-Product
nam	I-Product
trơn	I-Product
chỉ	O
với	O
342,600đ/cái	B-Price


áo	B-Product
dài	I-Product
thêu	I-Product
cá	I-Product
chỉ	O
với	O
391,700đ/cái	B-Price


giảm	B-Promotion
2%	I-Promotion
(tối	I-Promotion
đa	I-Promotion
500k)	I-Promotion
khi	O
thanh	O
toán	O
bằng	O
vnpay	B-Organization
và	O
nhập	O
mã	B-Regulation
𝐕𝐍𝐏𝐀𝐘𝐀𝐄𝐎𝐍𝟓𝟐𝟎.	I-Regulation


mặc	O
gì	O
cũng	O
đừng	O
mặc	O
kệ	O
show	B-Promotion
diễn	I-Promotion
thời	I-Promotion
trang	I-Promotion
đỉnh	O
nhất	O
nhì	O
quận	O
tân	O
phú	O
diễn	O
ra	O
tại	O
aeon,	B-Location
vì	O
bst	B-Promotion
giáng	I-Promotion
sinh	I-Promotion
2022	I-Promotion
sẽ	I-Promotion
được	I-Promotion
ra	I-Promotion
mắt.	I-Promotion


từ	O
ngày	O
1/12	B-Time
–	I-Time
31/12/2022	I-Time
với	O
mỗi	O
hoá	O
đơn	O
mua	O
sắm	O
trên	O
ứng	B-Organization
dụng	I-Organization
shopee	I-Organization
food	I-Organization
từ	O
499.000đ	O
và	O
nhập	O
mã	B-Regulation
aeon50,	I-Regulation
quý	O
khách	O
sẽ	O
được	O
giảm	B-Promotion
50.000đ	I-Promotion
trên	O
đơn	O
hàng	O


cuộc	B-Promotion
thi	I-Promotion
let’s	I-Promotion
dance	I-Promotion
contest	I-Promotion
–	I-Promotion
vui	I-Promotion
cùng	I-Promotion
bước	I-Promotion
nhảy	I-Promotion
từng	O
rầm	O
rộ	O
một	O
thời	O
nay	O
đã	O
“càn	O
quét”	O
đến	O
đại	B-Promotion
tiệc	I-Promotion
sinh	I-Promotion
nhật	I-Promotion
aeon	B-Location
hải	I-Location
phòng	I-Location
và	I-Location
aeon	I-Location
hà	I-Location
đông	I-Location
rồi	O
đây	O
cả	O
nhà	O
ơiii	O


chỉ	O
với	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
2.000.000đ	I-Regulation
mua	O
sắm	O
trực	O
tiếp	O
tại	O
cả	O
2	O
khu	O
vực:	O
ttbhth	O
&	O
siêu	B-Location
thị	I-Location
aeon	B-Location
và	I-Location
trung	O
tâm	O
thương	O
mại	O
aeon	O
mall,	O
có	O
ngay	O
cơ	O
hội	O
quay	O
thưởng	O
trúng	O
voucher	B-Product
5.000.000đ	I-Product
và	O
hàng	O
trăm	O
giải	O
voucher	O
mua	O
sắm	O
hấp	O
dẫn	O
khác…	O


vnpay:	B-Organization
mã	B-Regulation
ngayhong12,	I-Regulation
giảm	B-Promotion
112.000đ	I-Promotion
cho	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
2.000.000đ	I-Regulation
(1	O
lần/1	O
chương	O
trình)	O


grabmoca:	B-Organization
mã	B-Regulation
doublemoca12,	I-Regulation
giảm	B-Promotion
112.000đ	I-Promotion
cho	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
1.112.000đ	I-Regulation
(1	O
lần/1	O
chương	O
trình)	O


kết	O
năm	O
hoàn	O
hảo	O
với	O
giải	O
thưởng	O
cao	O
nhất	O
mỗi	O
ngày	O
voucher	B-Product
5.000.000đ	I-Product
và	O
hàng	O
trăm	O
giải	O
voucher	O
mua	O
sắm	O
hấp	O
dẫn	O
khác	O
từ	O
chương	B-Promotion
trình	I-Promotion
rút	I-Promotion
thăm	I-Promotion
trúng	I-Promotion
thưởng:	I-Promotion


giảm	B-Promotion
50k	I-Promotion
khi	O
quét	O
vnpay-qr	B-Organization
trên	I-Organization
app	I-Organization
techcombank	I-Organization
và	O
nhập	O
mã	B-Regulation
“tcbaeon”	I-Regulation
(cho	I-Regulation
hoá	I-Regulation
đơn	I-Regulation
từ	I-Regulation
300.000đ)	I-Regulation


mua	O
combo	B-Product
gối	I-Product
nằm	I-Product
và	I-Product
gối	I-Product
ôm	I-Product
ép	I-Product
hơi	I-Product
có	O
giá	O
220,000đ/bộ.	B-Price


thớt	B-Promotion
gỗ	I-Promotion
tay	I-Promotion
cầm	I-Promotion
treo	I-Promotion
màu	O
sắc	O
tự	O
nhiên,	O
bề	O
mặt	O
láng	O
mịn	O
và	O
không	O
phủ	O
màu,	O
được	O
làm	O
từ	O
gỗ	O
cây	O
trồng	O
cực	O
kỳ	O
an	O
toàn	O
thực	O
phẩm	O
chỉ	O
với	O
98,100đ/cái	B-Price
15x38,5cm.	O


chảo	B-Product
chống	I-Product
dính	I-Product
bếp	I-Product
từ	I-Product
với	O
3	O
lớp	O
men	O
chống	O
dính	O
có	O
gia	O
cố	O
diamond	O
làm	O
tăng	O
độ	O
bền	O
cho	O
chảo,	O
dẫn	O
nhiệt	O
và	O
tản	O
nhiệt	O
cực	O
tốt,	O
chùi	O
rửa	O
dễ	O
dàng	O
chỉ	O
với	O
140,000đ/cái	B-Price
20cm.	O



nước	B-Product
rửa	I-Product
tay	I-Product
dưỡng	I-Product
ẩm	I-Product
vừa	O
chăm	O
da	O
tay,	O
vừa	O
kháng	O
khuẩn	O
chỉ	O
với	O
39,000đ/chai	B-Price
300ml	O


nước	B-Product
lau	I-Product
sàn	I-Product
hương	I-Product
cỏ	I-Product
hoa	I-Product
thơm	O
mát	O
giúp	O
khử	O
mùi	O
và	O
lau	O
sạch	O
vết	O
bẩn	O
hiệu	O
quả	O
chỉ	O
với	O
90,000đ/chai	B-Price
3,8kg	O


tặng	B-Promotion
ngay	I-Promotion
hộp	I-Promotion
khẩu	I-Promotion
trang	I-Promotion
topvalu	I-Promotion
50	O
cái	O
size	O
m	O
giá	O
79,000đ	B-Price


cá	B-Product
thu	I-Product
cắt	I-Product
khúc	I-Product
giá	B-Price
thường	I-Price
289.000đ/kg	I-Price
nay	O
chỉ	O
còn	O
265.000đ/kg	B-Price


cam	B-Product
navel	I-Product
úc	I-Product
giá	B-Price
thường	I-Price
105.000đ/kg	I-Price
nay	O
chỉ	O
còn	O
65.000đ/kg	B-Price


bình	B-Product
nước	I-Product
tritan	I-Product
680ml	I-Product
chỉ	O
có	O
85.000đ/bình	B-Price


tủ	B-Product
lạnh	I-Product
hitachi	I-Product
inverter	I-Product
550l	I-Product
giảm	O
sốc	O
chỉ	O
còn	O
17.490.000đ/cái	B-Price


từ	O
ngày	O
𝟐𝟓/𝟏𝟏-	B-Time
𝟐𝟕/𝟏𝟏/𝟐𝟎𝟐𝟐,	I-Time
đường	O
đua	O
săn	O
𝐒𝐀𝐋𝐄	B-Promotion
𝐁𝐋𝐀𝐂𝐊	I-Promotion
𝐅𝐑𝐈𝐃𝐀𝐘	I-Promotion
2022	I-Promotion
chính	O
thức	O
khai	O
mạc	O


cừa	B-Organization
hàng	I-Organization
đồng	I-Organization
giá	I-Organization
40k	I-Organization
daiso	I-Organization
nhật	I-Organization
bản	I-Organization
được	O
ví	O
như	O
siêu	O
thị	O
thu	O
nhỏ	O
của	O
aeon.	B-Location


chỉ	O
cần	O
có	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
siêu	I-Regulation
thị,	I-Regulation
lên	I-Regulation
daiso	I-Regulation
mua	I-Regulation
2	I-Regulation
sản	I-Regulation
phẩm,	I-Regulation
tặng	B-Promotion
ngay	I-Promotion
1	I-Promotion
lon	I-Promotion
soda	I-Promotion
bổ	O
sung	O
vitamin	O
nhập	O
khẩu	O
từ	O
nhật	O
bản.	O


toàn	O
là	O
những	O
tên	O
tuổi	O
“quốc	O
dân”	O
từ	O
nhà	O
unilever,	B-Organization
unicharm…	I-Organization
chuẩn	O
bị	O
lên	O
sàn	O
với	O
giá	O
giảm	B-Promotion
đến	I-Promotion
50%	I-Promotion
mà	O
lại	O
còn	O
thêm	O
ưu	O
đãi	O
quà	O
tặng	O
ngập	O
tràn.	O
cả	O
nhà	O
nhanh	O
chuẩn	O
bị	O
“túi	O
3	O
gang”	O
để	O
mang	O
theo	O
mà	O
đựng	O
thôi	O
nào!	O


tủ	B-Product
lạnh	I-Product
hitachi	I-Product
inverter	I-Product
r-wb640pgv1	I-Product
giá	O
giảm	O
cực	O
sốc	O
chỉ	O
còn	O
27.990.000đ/cái	B-Price


máy	B-Product
lọc	I-Product
không	I-Product
khí	I-Product
philips	I-Product
ac0850/20	I-Product
giá	O
giảm	O
cực	O
sốc	O
chỉ	O
còn	O
3.190.000đ/cái	B-Price


bộ	B-Product
nồi	I-Product
đáy	I-Product
liền	I-Product
elmich	I-Product
giá	O
giảm	O
cực	O
sốc	O
chỉ	O
còn	O
990.000đ/	B-Price


1/	O
mua	O
cà	B-Product
phê	I-Product
đắk	I-Product
lắk	I-Product
làm	I-Product
sạch	I-Product
da	I-Product
chết	I-Product
cơ	I-Product
thể	I-Product
200ml	I-Product
giá	O
115.000đ	B-Price


tặng	O
cà	B-Product
phê	I-Product
đắk	I-Product
lắk	I-Product
làm	I-Product
sạch	I-Product
da	I-Product
chết	I-Product
môi	I-Product
giá	O
75.000đ	B-Price


2/	O
mua	O
cà	B-Product
phê	I-Product
đắk	I-Product
lắk	I-Product
làm	I-Product
sạch	I-Product
da	I-Product
chết	I-Product
mặt	I-Product
150ml	I-Product
giá	O
145.000đ	B-Price


đặc	O
biệt,	O
trong	B-Time
tháng	I-Time
11	I-Time
này	O
aeon	B-Location
sẽ	O
cho	O
ra	B-Promotion
mắt	I-Promotion
1	I-Promotion
loại	I-Promotion
“sốt”	I-Promotion
cực	O
“dính”	O
đi	O
kèm	O
món	O
nào	O
cũng	O
siêu	O
đỉnh	O
mà	O
cả	O
nhà	O
không	O
thể	O
bỏ	O
lỡ!	O


tặng	B-Promotion
1	I-Promotion
thẻ	I-Promotion
cào	I-Promotion
trúng	I-Promotion
thưởng	I-Promotion
khi	O
mua	B-Regulation
1	I-Regulation
đơn	I-Regulation
hàng	I-Regulation
có	I-Regulation
sản	I-Regulation
phẩm	I-Regulation
biti's	I-Regulation
hunter	I-Regulation
tại	O
quầy	B-Location
sport	I-Location
của	I-Location
aeon	I-Location
tân	I-Location
phú	I-Location
(thẻ	O
cào	O
trúng	O
thưởng	O
100%)	O



30	B-Product
voucher	I-Product
trị	I-Product
giá	I-Product
100.000đ	I-Product
mua	O
hàng	O
(áp	O
dụng	O
tại	O
aeon	B-Location
tân	I-Location
phú)	I-Location


chương	O
trình:	O
brand	B-Organization
fair	I-Organization
skechers	I-Organization
𝐒𝐀𝐋𝐄	B-Promotion
𝐎𝐅𝐅	I-Promotion
từ	I-Promotion
20%	I-Promotion
-	O
50%	I-Promotion
các	O
mặt	O
hàng	O


trái	O
cây	O
tươi	O
ngon,	O
chọn	O
liền	O
táo	B-Product
new	I-Product
zealand	I-Product
chỉ	O
còn	O
89,000đ/kg	B-Price


tụ	O
hội	O
ăn	O
vặt	O
thì	O
có	O
ngay	O
xúc	B-Product
xích	I-Product
đức	I-Product
chỉ	O
còn	O
24,000đ/cái	B-Price


ăn	O
uống	O
“heo-thì”	O
thì	O
đừng	O
bỏ	O
qua	O
sữa	B-Product
yaourt	I-Product
1760ml	I-Product
chỉ	O
còn	O
70,000dđ/chai	B-Price


đặc	O
biệt	O
không	O
thể	O
không	O
nhắc	O
đến	O
chương	B-Promotion
trình	I-Promotion
#quay	I-Promotion
thưởng	O
may	O
mắn	O
trúng	O
điện	B-Product
thoại	I-Product
oppo	I-Product
reno	I-Product
8	I-Product
4g	I-Product
-	O
cph	I-Product
2461	I-Product
cùng	O
vô	O
vàn	O
món	O
quà	O
hấp	O
dẫn	O
khác.	O


chỉ	O
cần	O
có	O
hoá	B-Regulation
đơn	I-Regulation
mua	I-Regulation
sắm	I-Regulation
cộng	I-Regulation
gộp	I-Regulation
từ	I-Regulation
3	I-Regulation
triệu	I-Regulation
trở	I-Regulation
lên	I-Regulation
tại	O
cả	O
2	O
khu	O
vực	O
tttm	B-Location
và	I-Location
tt	I-Location
bhth	I-Location
aeon	I-Location
việt	I-Location
nam,	I-Location
sẽ	O
nhận	O
ngay	O
1	B-Product
lượt	I-Product
quay	I-Product
thưởng	I-Product
trên	I-Product
app	I-Product
aeon	I-Product
mall	I-Product
nhé!	O


chả	B-Product
tôm	I-Product
giá	B-Price
thường	I-Price
345.000đ/kg	I-Price
nay	O
chỉ	O
còn	O
285.000đ/kg	B-Price


cá	B-Product
thu	I-Product
cắt	I-Product
khúc	I-Product
giá	B-Price
thường	I-Price
290.000đ/kg	I-Price
nay	O
chỉ	O
còn	O
230.000đ/kg	B-Price


việt	B-Product
quất	I-Product
new	I-Product
zealand	I-Product
giá	B-Price
thường	I-Price
145.000đ/hộp	I-Price
nay	O
chỉ	O
còn	O
109.000đ/hộp	B-Price


thanh	O
toán	O
qua	O
vnpay	B-Organization
nhập	O
mã	B-Regulation
“aeon50”	I-Regulation
giảm	B-Promotion
ngay	I-Promotion
50.000đ	I-Promotion
